口罩消毒保護用品買賣區 1

開定先，自己得番30個口罩左右，等大貨到

留名

Lm

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

屋企得番1盒口罩4個人用LM

10日就40個 離開香港保平安

lm

有無人有貨賣呀 tg我

點解會冇架，邊個PK囤貨

cls 啲藥房貨又驚假

3M Nexcare 口罩可濾菌, 有冇人要?

Push

炒iPhone咁

咁你買定唔買

strong hold

有蟹貨賣未

宜家大把貨啦
去carousell壓價應該壓到